死左兩次sd card...mp3 冇晒

兩次好似都係sandisk 仆街

咁咪唔好放sd卡囉

所以唔明Android狗拎sd卡打飛機做乜
又慢 又易壞

慢？易壞？
做idog都唔好咁固步自封啦

我張sandisk跟我換左3部機都冇事 都差唔多有3年 你部機之前有冇有過水

backup?

入過水

咩都會壞
自己冇backup 冇左就byebye
邊有得怪張卡

無比錢上網download? 抵撚死啦

又唔係壞晒，係唔見晒d file, format完可以用
不過以後都係放落電話算

唔知是咪an 機個系統開得太多無用檔案夾太多，超出fat32極限

FAT32FAT32 标称为65534，实际到2万+时已不稳定。
NTFS 似乎没有明确限制单目录文件数量，但有人反应在生成10万+ 文件的目录时遇到报错，想来应该是和文件属性（文件名等）、磁盘使用状况相关，至于对效率的影响，可以参考以下内容，以下内容为转载
原來真係

android 機就Format 用exfat，你咁壞可能sd reader有問題， 冇safely eject，partition header出問題。

Sandisk大陸多假卡是常識吧？

講彩數，重要嘢backup是常識吧

MP3... 聽正版

我都係正版，qq vip 來

係咪用咗嗰啲雞嘢microSD可轉SD adapter, 用過好多係得原廠嗰啲先可靠

q你都母q咩支那仔

殘體字

戇鳩仔柒少陣啦 我屌你老母
呢隻係咩品種嘅狗

垃圾進gap狗唔覆post 祝全家百病纏身長命百歲

哈

iPhone X NVMe SSD 1200MB/s
iPhone Xs NVMe SSD 1600MB/s

乜撚野sd卡有咁快？

idog又有得打飛機啦
用得NVMe就唔緊要sd卡

真係唔知邊個固步自封 駁唔到就死埋一二邊啦
除左識講idog仲識講乜